法國剷左平頭出街多左女望

3mm頭 自己剷 出街無論阿姑定學生妹都望我多兩眼 但feel到唔係恥笑緊我

露你老母淫脾